慈雲山撚表示棟樓好似搖緊 已經寫定遺囑

唔知係咪幻覺 有無慈山撚入黎講下

Feel到

邊個位

搖先正常

搖咗成個鐘有多啦

點解

無知真係好可怕

唔搖先易冧

慈正冇感覺

棟棟樓都會搖，有尼阻器都會搖，只係你feel唔到

攬住身邊人一齊靜待 末日最後一秒

你幾歲破

你 過黎

慈雲山邊度？

Same

慈愛苑(;´༎ຶД༎ຶ`)

好撚大風

屌你符號正常啲得唔得

準備落中央吹風

沙田坳表示 搖得幾過癮

慈樂無事